{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050435",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 마리스스파펜션"
    },
    "text": "マリスは屋外バーベキュー場と個別バーベキュー場を提供します。 バーベキュー場では炭とグリルのセットが提供され、グリルの使用料は50,000ウォンです。 利用時間は18:00から21:00までで、天候や季節によって利用が制限される場合があります。 個別プールは5月から9月まで利用でき、利用時間は10:00から18:00までです。 利用料は50,000ウォンで、水泳帽と水着を着用してください。 乳幼児連れのお客様は、お子様の安全に留意する必要があります。 ジェットスパやバブルスパでは入浴剤を使用できません。 カーテンの間から空を眺めながら、マリスでリラックスした時間を過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "屋外バーベキュー場はいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場は18:00から21:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー場はいつ利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場は18:00から21:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキュー場の利用料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは5月から9月まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は10:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水泳帽と水着は必要ですか？",
            "answer": "はい、水泳帽と水着を着用してください。"
        },
        {
            "question": "乳幼児連れのお客様は何か留意することはありますか？",
            "answer": "乳幼児連れのお客様はお子様の安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパやバブルスパで使用できる入浴剤はありますか？",
            "answer": "ジェットスパやバブルスパでは入浴剤を使用できません。"
        },
        {
            "question": "マリスでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "マリスでは屋外バーベキュー場や個別バーベキュー場、プールなどを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "利用時間や利用可能な期間は天候や季節によって制限されますか？",
            "answer": "はい、天候や季節によって利用時間や利用可能な期間が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "マリスでリラックスした時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、マリスではカーテンの間から空を眺めながらリラックスした時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 478
    }
}